J2睇出貓特攻隊 啲人係咁賓爺賓爺咁叫

熱狗真係

牙賓好慘

d鼠鼠好得意

其他角色叫 超蓮 柏豪 明詩

佢笠咗水

阿賓被人捉到

陳德賓

賓哥洗衣店

比人打到喺堆填區

佢係咪真係同你女神拍過拖

我女神黃淑蔓 應該無拍過